16-5-2018，原諒雲加一生不羈放縱愛自由，也會怕有一天會跌倒；背棄了理想 誰人都可以哪會怕有一天只你共我

今天我 寒夜裡看雪飄過
懷著冷卻了的雲加飄遠方
風雨裡追趕 霧裡分不清影蹤
天空海闊你與我 可會變(誰沒在變)
多少次 迎著冷眼與嘲笑
從沒有放棄過雲加的理想
一剎恍雲加 若有所失的感覺
不知不覺已變淡 心裡愛(誰明白我)

原諒雲加一生不羈放縱愛自由
也會怕有一天會跌倒 Oh no
背棄了理想 誰人都可以
哪會怕有一天只你共我

今天我 寒夜裡看雪飄過
懷著冷卻了的心窩飄遠方
風雨裡追趕 霧裡分不清影蹤
天空海闊你與我 可會變(雲加沒變)

原諒我這一生不羈放縱愛雲加
也會怕有一天會跌倒 Oh no
背棄了理想 誰人都可以
哪會怕有一天只你共我 Oh yeah

仍然自由自我
永遠高唱我歌
走遍千里

原諒雲加一生不羈放縱愛自由
也會怕有一天會跌倒 Oh no
背棄了理想 誰人都可以
哪會怕有一天只你共我 Oh yeah
(原諒我這一生不羈放縱愛自由)Oh yeah
(也會怕有一天會跌倒)Oh～
(背棄了理想 誰人都可以)Woo～
(哪會怕有一天只你共我)

YES

豬蛇

原來topic可以寫咁長ga？

VIP

係!